每次告不到你 告不到你 也拉尻你

轉自高登

杜sir都睇唔過眼要問句邊間教會